903 老MK 麻利呢排係咪更年期？

d人打錯字 佢起晒鋼發晒老皮係ig屌到上天花板（例如「你哋」打左做「你地」）
出街見到人著羽絨 佢又係fb屌到好撚激動
佢呢排係咪行antifa路線？個look 染晒粉紅色頭紋晒身咁
臨老先黎扮mk

想征服佢。。。

條老西下面封晒蜘蛛網 連埋d西毛 一定打晒毛球咁
征服佢之前都有排處理

同gay禮
玩兩面屌
一個塞落屎眼 一個塞閪

真人版肥絲大隻

邊撚個黎？

中學時期有段時間都幾鍾意佢
呢幾年勁反感

乜柒都屌嘅老mk

有冇名？

薛家燕

粒墨脫左?

麻利近排狂r啲後生演員同歌手frd

佢過兩個鐘應該會出story屌9連登仔

所以話佢老mk 40歲同班20歲玩

佢就算鳩數啦
我諗佢就算咩立場都好
比人炒左 大家都唔會有咩反應

依排無留意佢
但早排幾buy佢屌人講廣東話有懶音
因為我都好憎人講野有懶音...

new age代表者

咪挽啦吊…

捉人錯字好抒壓

點解你哋咁鍾意follow啲鳩人然後就屌佢哋鳩

哇...

屌d鳩人有種高高在上既快感

正想講

之前勁撚迷信on9到爆
而家開行怨婦mode
真心成40歲就咪撚博出位
乖乖地等退休咪算